攝取過量咖啡因導致失眠

飲左D能量飲品 裡面有太多咖啡因成 有機會係未排曬出黎 應該係肝臟排唔到 所以最近唔係好瞓得著 明明每日都飲好多水 又有高強度既運動 有冇巴絲知道解決方法 食D咩可以令佢排清

自殺

你係每日都飲，定係幾日前飲？

琴晚飲完

只係飲左好小 之後都已經有d 前科

夜晚飲就自己攞嚟啦

四點飲

報得驚

認真，我都有呢d症狀

飲完好好訓

有咩解決方法

食安眠藥訓，治標唔治本

咖啡因飲品我只會晨早飲
下午飲我夜晚都會訓唔著

屌我又係 好弱智
凌晨兩點幾走去飲奶茶
依家好攰但瞓唔着

我日日都飲齋啡，訓到成隻豬咁

我朝早飲奶茶夜晚都會訓唔著
唯一治本方法就係戒哂所有咖啡因飲品

下次唔好飲啦

其實不嬲都少飲 試過飲完monster 可以冇訓過四晚